公務員巴絲請入 係時候Set死線 再集體請假/集會/罷工

見到政府團隊陸續加入陣營，我係今日中午問大家應否將行動升級。
並且以政府於7月29日三點前回應作死線，大家既表態都係支持：
各位公務員巴絲請入

有見及此，我寫咗以下呢段聲明，希望將所有公務員團隊assemble。
大家睇睇 有冇建議

另外，我打算發起政府不回應就係730罷工，但有部分巴絲認為跳得太快
我願意聽大家意見，所以都希望各位諗諗應該下一步應該點做

ps：同意又支持既公務員巴絲麻煩於此post再貼職件，等我了解有幾多同事願意參與行動。

自貼先：

《公務員團隊告香港市民及政府書》

從六月九日的百萬人和平示威到七月廿一日警方向示威者連開三十六槍，以及元朗白衣人襲擊香港市民。香港的局勢一天比一天嚴峻，甚至已危及一般市民的性命，當中更有港人因政府的不聞不問而輕生。然而，政府決策層仍繼續莫視民意，以語言藝術迴避訴求，以濫權濫捕的手段打擊異見者，甚至有借黑勢力之嫌來威嚇市民。我等對此感到極之痛心及憤慨。

回狂瀾於既倒
我們知道公務員本應保持政治中立，亦明暸行動會有被秋後算帳的可能。但是，在這大廈將傾的時刻，我們不得不站出來，以期以我們的前途去換取香港人的前途。因為在脫下職員證及制服時，我們都是香港人。本著良知，我們於大是大非面前必定堅定地站在香港人身邊。

物必先腐而後蟲生
警隊於612事件中使用過度武力，再於7月21日無示警下開槍，更於元朗事件中有縱容黑社會以暴力襲擊市民之嫌。面對警隊的濫權失責，香港市民希望政府成立獨立調查委員會以還原事情真相，乃合情合理之要求，然而政府卻以「不會出賣警隊」的說法作推搪，予人縱容包庇之感。我們譴責警方的行為操守，因其令同為公職人員的我們感到羞恥。我們亦在此促請政府成立獨立調查委員會還原事情真相，並重新審視警隊制度有否權力過大的問題。

政治問題 政治解決
對於市民的聲音，我們期望行政長官及其管治團隊能履行其應有之責，以香港市民利益為最大依歸，直接而正面地回應五大訴求，以解決社會問題，避免社會繼續撕裂。我們亦促請政府日後施政須聆聽社會各界意見，不要再閉門造車。

勿謂言之不預
我們憂慮事態的發展會引發更多的紛爭及衝突，更有可能有市民因此而傷亡，因此我們希望政府可於七月二十九日下午三點前正面回應市民。假如政府於此刻仍不願懸崖勒馬，繼續我行我素，置香港人的聲音，甚至性命於不顧。我們將不惜採取各種行動以作回應。

只有眼前路 沒有身後身
各位市民，在兩個多月來我們香港人表現團結，並以勇敢堅定的態度向政府以及世界各地表達訴求。我們期望繼續與你們以這樣的態度捍衛這個城市。面對壓迫，我們只有前進，並要一起走下去。

香港人，加油﹗

推

三罷！

其實尋晚已開post
《公務員團隊告香港市民及政府書》

不過有巴絲認為標題出事
而家開過新嘅

努力推

人數少D都仆街, 要時間宣傳+數正評

Push

推啊

冇錯 所以要襯呢幾日集氣

快啲入黎幫手推

如果呢鑊野搞唔到，會對士氣好大影響

agger

無錯， 社會上開始有聲再成立獨立委員查

爆推

支持

推爆

和應

咁多人出文
搵人帶頭攪就得

政府係咪可以申請no pay leave

希望呢幾日有份聯署既都會參加

push
對準暴政政權

唔洗擔心 罷工可以帶口罩 亦可以選擇放病假
同埋如果人數夠多 政府根本blacklist唔晒

推啊 俾多啲人見到

時間無多啦

好多人無諗住升，同埋排隊都要排十幾廿年升

唔通咁多年都要忍

不如大家搞個新制工會啦
有人搖旗好好多

希望有多d人跟
支持

有冇tg

我地叫無大作用，要迫到公務員公會出聲明先係 formal notice

就算唔擺工
淨係玩按章工作都可以拖淋政府

同意！但我覺得729時間太遲，形勢變得太快，應該726，即聽日就罷，並響應機場集會！

小弟愚見，計劃應如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5點前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎一齊走 再設728兩點前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府

如果搞得成應該要call埋人出嚟集會

我無野講

同意！但我覺得729時間太遲，形勢變得太快，應該726，即聽日就罷，以響應機場集會！唔可以俾政府繼續拖！

小弟愚見，計劃應如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5點前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎一齊走 再設728兩點前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府

宣傳要時間 急不來

見你咁有心幫推

唔建議咁做
要罷工，就應該全港一齊罷
咁急，人數唔會多
至少要有公會都出面呼籲先會夠人
同減少秋後算帳危險

人少都罷
結果對政府冇乜實際運作上影響
但政府入面深黃既露哂底俾人清算

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

所以要宣傳

有冇人鐘意行山？

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

要求組織真總工會不要工聯會

可以考慮

[行動升級] 729 全港大罷工

[文宣有圖] 729全港大罷工

只要有人射穿雲箭
千軍萬馬來相見！

聯署EO都係得一成，幾多會罷工

支持
公務員帶頭罷工
私人機構員工先敢罷

關咩事
上次罷工都冇話公務員行先

同埋點會black list唔哂
嗰一成全部冇得升/升慢啲
一定做得到

睇你做咩位啦 如果係直接見市民嘅位 我唔建議咁做
back office嗰啲就ok

但你調轉咁睇
就係有人願意犧牲前途去做
先make到noise

起碼要公務員公會都出面支持
同埋應該全港罷
但太少時間啦一定游說唔切同少人

公務員罷工邊個炒
公務員罷工->政府運作受影響->私人機構都會受影響->全部一齊罷
而家私人機構罷工 小貓三四隻 真係無乜影響
利申: 每次都有罷工 公司完全無feel

push

罷工唔係為’make noise’
係要令政府運作攤瘓

要 make noise
自殺都做埋啦
有咩用
強烈反對送頭

729 太耐 見議今日星期五之前

要罷工必須要相關工會某種程度既支持

連麥當奴都罷唔到

公務員咁怕事，上面又多藍絲，唔驚揪後算帳咩？

推29集體罷工

幫推

按章工作先得唔得

從來都係按章工作

可唔可以再係添馬公園放工野餐/staff training，金鐘中環灣仔銅鑼灣尖沙咀有咁多政府部門？唔帶職員證，都可以搵個label chop 個部門印代表自己個部門呀？
罷工或者集體病假一定要安排得好好，影響公共服務唔係小事。

唔係公務員，推

推，真係要disfunction個政府先有用

Agger

再推